[IQ題] 邊個係街市色魔？

求秒

煩西西煩

秒

咁簡單 仲諗住有人秒到添